大陸「奶茶妹」富豪老公劉強東捲入澳洲強姦案 驚傳豪宅派對男賓客性侵女𡃁模

劉強東（右）與太太「奶茶妹」。（翻攝自Instagram）

〔即時新聞／綜合報導〕中國網路紅人「奶茶妹」章澤天老公、中國電商巨頭京東總裁劉強東被捲入性侵案中，外媒指出，這起案件發生在2015年，劉強東在澳洲雪梨辦派對，派對上有男賓客性侵女模，劉強東則沒有被指控任何違法行為。

《紐約時報中文網》報導，劉強東於2015年在雪梨舉辦豪奢派對，一名房地產開發商徐龍偉(Longwei Xu）是受邀賓客，徐男在派對中對一名女模灌酒，並將她帶到飯店房間性侵。當地時間週一，法院判徐男包括未經原告同意發生性關係等7項罪名成立，劉強東則與此案無關。

報導指出，劉強東曾以案件可能損害他的婚姻與生意為由，希望法院不公布他的姓名，但法官拒絕此請求，當地媒體於本週一公布其姓名。報導分析，這意味著中國商界巨頭不希望讓外人知道他們的奢華生活。

好出奇呀？

有錢佬就係想咁先做有錢佬
黃子華講GA

大陸d有錢佬真係人生贏家
我每次去PR我大陸個boss,一個月換一條女，全部都好高質，行街望落去好似爸爸陪自己個女咁

鄭子誠gif

狗肉.gif

我發咗達係為咗陪你睇大長今咩？
我發咗達係為咗捉大長今陪我

唔去滾
學咩做有錢人